<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on Bitácora de Viaje de Marco Ibarra</title>
    <link>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on Bitácora de Viaje de Marco Ibarra</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 24 Feb 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Semana 1</title>
      <link>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</link>
      <pubDate>Mon, 11 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_2/</guid>
      <description>En esta primer semana tuve mi primer contacto con node, teniendo algunas dificultades en el proceso de correcta instalacion. Lo mas importante que aprendi durante la semana fue:
 Elegir Vstudio Code para ser mi editor de texto primario. Tambien descargue otras opciones como Atom.:pencil2: Familiarizarme con la terminal tanto del sistema como la interna dentro de Visual Studio.:raised_hands: Aprender a imprimir archivos js utilizando Node Empezar a razonar còdigo para entender su funiconamiento:books:  Ademas adquiri algunos libros para perfeccionar mis conocimientos de frontend, con el fin de cerrar esos conocimientos para continuar 100% con Backend.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lo aprendido hasta ahora</title>
      <link>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Mar 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>¡Hola!, aqui les comparto lo que he aprendido esta semana y durante mi curso tanto de induccion como de frontend:
 Phyton Programacion y sus bases CSS JS Github Node Js  ¡Gracias por Leer!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>La cultura de un desarrollad@r de software</title>
      <link>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Mon, 21 Feb 2022 18:16:21 -0600</pubDate>
      
      <guid>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>¡Hola!:rocket:
Para mi la cultura de un profesional de software se basa en lo siguiente:
 Perseverancia Empatia Respeto Confianza en si mismo y los demas Dedicacion Autocuidado Servicial Analitico  Esto es lo mas importante para mi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>MI EXPERIENCIA CON LA PROGRAMACIÓN Y CÓMO LAUNCH X LA CAMBIÓ</title>
      <link>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://mibarra24.github.io/my_launchx_blog/posts/post_3/</guid>
      <description>MI EXPERIENCIA CON LA PROGRAMACIÓN Y CÓMO LAUNCH X LA CAMBIÓ 🥇 La primera vez que supe algo sobre la programación fue cuando tenia quince años, cuando veía a mis compañeros de preparatoria aprender y pulir sus habilidades en el coding dentro de algunas páginas de internet que ofrecían esta característica. Aunque me haya parecido interesante, la verdad es que en ese momento no me sentí con las aptitudes de incursionar en mencionada actividad, considerándolo algo para personas con un mejor intelecto o “destinadas” a estudiar ingeniería, cosa que nunca consideré para mi futuro académico.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
